[港鐵]覺唔覺得成咗年仲買小童飛嘅人係社會垃圾、渣滓

你班窮能賺得嗰萬幾蚊點慳都買唔到樓啦
真係抵我班同事捉鳩你地

角

我153高用唔用得

覺唔覺上連登嘅人係社會垃圾、渣滓

係，我多數直接買廢老飛

要睇樣，我識人148cm牙叔樣都俾人捉

未必，我月薪過M都上連登

小童飛？得半價咋
老人個張8達通最抵喎 去邊都2蚊

人地過海搭一程 已經夠你搭幾轉來回

ching有？